純文字既支援不可信 如要支支援 俾相俾資料

警犬識得分散 唔好中計